波台Ching點睇又有女跳上車比人強姦

香港女仔人人都愛被強姦

樓主幾時比人姦

樓主本身已經好防盜

總會有人唔揀擇

有貨van 就有女屌

小妹守身如玉點會跳上車比入姦

好後悔之前同你講過野

咪扮野啦 你同路人 我懷疑你做tim

我洗撚玩強姦咩

岩 你未必夠女人打

屌雞IS 犯法

淨係知XX路又搞事

系

是其是非其非

如果男事主楂個架唔係貨 van ，而係保時捷/法拉利，咁條女仲會唔會報警話俾人強姦？

樓主俾狗姦

Cos